Chronic liar

Its a lie, only if you are caught in the act....

你玩梗自己咋woo !
你真以為人地唔知？

ng g